食環署小販管理隊爆武肺 全隊52 人送檢疫

食環：九龍城及油尖區小販組52名員工隔離檢疫

返工唔會中

啲舖頭可以擺出啲啦。

食環前線好藍😳😳😳😳

食環狗

其實更衣室點播毒
班人係裡面玩群交呀

6 點前中招

除口罩？沖涼？

做gym

仲沖涼？ 換返襑私人衫就返屋企吧
佢地行行企企汗都唔出多滴沖咩野涼...

係

做制服部隊所有人食完都係會咁

雖然食環署談唔上紀律部隊

點解唔work from home?

咁有乜計姐佢地鍾意都無辦法架

公共服務 上層覺得無左會死架
每人一日咁大把

開工坐喺車吹水玩電話幾個鐘，成車中啦

有一日 返六日 變左返五日咋啵政府on9?